緊急呼籲！全部人唔好再理何妖！

全部人！係全部人！包括所以平台！同埋傳媒朋友。

根本佢生安白造！同佢講理據簡直浪費時間。我地focus 返主線啦！今日星期三了！

再理佢只會俾機會佢做宣傳！

佢依家只係垂死掙扎！

唔好理佢！唔好理佢！